法官下令港鐵披露8.31太子站片段

(無綫新聞截圖)

在8.31太子站衝突中被捕獲釋的教育大學學生會長梁耀霆，入稟高等法院要求港鐵披露當晚的閉路電視片段，以助進行申索，案件今午在高等法院頒布判詞。

法官周家明下令港鐵須在7日內向原告交出‪8月31日晚上10時45分‬至翌日‪凌晨1時30分‬在太子站的閉路電視片段，以及‪9月1日凌晨1時25分至2時‬在荔枝角站的閉路電視片段。

去年8月31日晚上，警方防暴警察及速龍小隊衝入港鐵太子站月台及列車展開拘捕行動，並發生警民衝突。

Push

7個月

還我真相

咁要小心看管好條片

攞左條唔可以公開嘅CCTV有咩用？